澳門封關過大海嘅一千種方法

有急事要去澳門出差
唔想搭果架病毒金巴仲有咩揀

直通巴

直升機

居然冇人提快艇， 連登 game over 了

出差做咩

洗頭艇？

不了
唔想被隔離

唔係去揾你放心

唔係停咗咩
本身真係想搭heli公司都有budget

$5000一程買返條命仔其實幾扺屌

你問過万刀甲未

跨境的士

呢個ok wor, 多謝巴打